# 背单词网站
## 要求：任选一种技术实现一个背单词的网站
## 基本功能：
* 实现用户注册、登录功能，用户注册时需要填写必要的信息并验证，如用户名、密码要求在6字节以上，email的格式验证，并保证用户名和email在系统中唯一。
* 用户登录后可以设置需要背的单词集，如4级、6级等。单词集可以从网上收集，数量多少不影响评分。
* 用户可以维护自己的自定义单词。
* 实现基本的背诵计划、复习、考核等功能，记录进度。
* 界面样式需要适配PC和手机的浏览器。

## 增强功能：
* 实现一个Android或iphone客户端软件，功能同网站，支持离线使用，并能实现背诵计划的通知提醒
* 具体一定的学习能力，能根据记忆曲线或用户的使用习惯调整背诵的内容，此项功能在界面上表现不明显时，可以在文档中详细说明
**为了提交作业方便，如有数据库，建议使用mysql或mangodb，提交作业时同时附带SQL脚本文件**

## 文档要求和评分标准
* 独立完成。
* 要求界面友好，提供必要的文档，包括设计文档和使用手册等其他文档。
* 中期报告2018年5月10日前提交，占20%最终总评成绩
* 2018年7月1日前提交程序代码和实验报告。
* 打包发送到[教师邮箱](hu_xj@zju.edu.cn)
* 文档包括：
1. 实验报告封面 （见下页）
2. 设计文档
3. 其他文档（如使用手册、测试报告、开发体会、小结等），
4. 源代码文件
